十號風球下的4g網速

鄉村地區用Share wifi仲快過pcxw

咩野台?

我處連個台既信號都無埋…birdie，到現在都未整

Cal

我用smartone完全武士

我知出村後就正常，但已兩日了，村內屋入面與世斷絕

Smartone 屋企沒有信號，一出到街收爆